xr一問

有無xr試過hand機係個lock screen？然後自己重啓

淨係試過ebb睇動漫瘋狂自己reboot

屌唔通買返黎個零禮拜就壞